十一月都就嚟

29度

冇女

正常

抵佢

恥笑

屌你地

鋒前升溫無計架

所以係時候叫春

未拍過拖，thx

未拍過都可以叫，冇規定架